李易達馬房護級討論區

李易達
年齡： 53歲
背景：
曾在美國學習練馬，回港後於1995年開始為來自澳洲的練馬師大衛希斯效力，擔任其助理練馬師，並協助希斯取得兩屆香港冠軍的良好成績。李易達於2004/2005年度馬季設廄從練，迄今以2006/2007年度馬季的成績最佳，贏得四十四場頭馬。李易達所訓練的馬匹中，以「紅旗飛揚」最為出眾，該駒曾於2005年勇奪香港短途錦標（一級賽）亞軍。於2004/2005年度馬季，「飛躍龍門」曾為他勝出六場賽事。
主要賽事冠軍：
香港二級賽香港短途錦標預賽（2005年「紅旗飛揚」）。
在港累積頭馬（截至2017/18馬季開始時）：
三百三十四場（勝出率：百分之六點二六）。

連埋今日有14w
仲有六個賽日

80分以上

勝利導航(84)
倉內中堅份子 1600最好
可惜實力限二三班升降機 加上跑法被動
賽程上只餘下尾日2班1400 就算報名輕磅亦難以看好

60分-80分

八進(80)
從試閘表現覺得尚未適應環境
外地勝出賽事水準不高 加上北半球3歲仔
有幸嘅下季先啦

友盈有款(65)
試咗一個大閘就出賽 亦都展現過前速
跑完三場小休最近試過大閘
下季更好(如有的話)季尾想施以偷襲難度極大

英之友(65)
外地三級賽跑過第二 經過一季嘅適應
由82分減至65分 亦都比佢4月至今回一回氣
7月兩場谷草1200要留意

80分-60分

南莊加寶(62)
倉內少有前景馬 今季亦交出表現
輕磅其實仲好跑 睇下仲有無1w幫馬房護級
換咗個騎嗰個更好

佳運來(60)
四班減磅惡氣十足 馬仔細細四次贏馬皆120磅樓下
嚟緊就算落班位望較濃

旅遊拿督(60)
受傷患影響 其實已經展現過能力
可惜停下操下進度麻麻 否則呢個分絕對有力偷襲

60分-40分

沙角威龍(57)
腳患馬今季遇弱組執1w
最近一仗輕抒腳頭 季尾應該無保留用埋佢

機緣再現(56)
經最近一仗評分應會跌至新低
同沙角威龍一樣季尾無保留
場1200泥目標所在

其樂無窮(52)
季初表現準 贏完進入回氣期
始終季初搏得幾盡 靠佢護級難以依靠

再享耆成(50)
大閘走勢良好 應該有啲質素
可惜太遲入局 跑完其實操練正常
睇嚟有心放你冷箭

及時行樂(49)
季內少數倉中穩定馬 亦都可以話佢難出頭
最近終靠潘頓發輝取得寶貴1w
希望keep住勇態成爭分武器

海之濤(48)
老馬10w值得尊敬 雖然減咗好多分
不過明顯退化 靠形勢對手睇下造化

仲唔瞓

勝利導航冷真係要拖

條撚樣好串，serve過

早兩日忙 其他馬稍後再分析

27/6
出以下三匹

R1 幸運神駒
同場快馬唔多 近期轉跑法放頭機會大
可惜能力係咁上下 前仗田雞騎得好好都未能出頭
照計都係盡量搏走甩 不過入面本事喺入面
幫好朋友做步速唔奇 加上有班利嘅馬狀元
位置機會較大

R2 響噹噹
受傷患困擾 已經5歲只喺今季四月開始出賽
試閘展現過前速 不過以2達風格
團圓豐收都用半年時間減分加試陣終告開齋
呢隻火喉未到位

R3 海之濤
上文提過老馬能力已退化 不過-10威力仍大
而家只係等一舖內檔加埋減磅
可惜今場10檔 黃俊-10有辣有唔辣 始終佢騎功未及水平
寄望谷草煞科場4班1000
大膽估計今場就算飛到未必馬到

是日2達投注建議
R1 幸運神駒 place/qp腳/四重四連腳
R3 海之濤 四重四連腳

要等埋楊霸天復出先畢業

差一場？

緊張關頭都係靠鬼佬

兩場

呢個馬房咁廢 接左佢算啦

奸仔達有名你叫

都要阿般肯騎佢啲馬先得

就係太奸
買親佢都輸
早日接算啦

最後百零米，本事仲領先少少，但係大外檔幸運神駒一衝上黎過晒，幸運神駒贏馬，本事跑第二，糖黐豆第三，李易達取得第十五場頭馬